天水圍西鐵站警察心口有cam!!!!

各手足小心！

推

要光復香港，大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？